msgid "OpenVPN Server"
msgstr "OpenVPN 服务器"

msgid "An easy config OpenVPN Server Web-UI"
msgstr "易于使用的 OpenVPN 服务器 Web-UI"

msgid "Base Setting"
msgstr "基本设置"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "WAN DDNS or IP"
msgstr "WAN口的 DDNS域名 或者 IP"


msgid "Client Network"
msgstr "客户端网段"

msgid "VPN Client Network IP with subnet"
msgstr "客户端分配的网段地址（默认为 10.8.0.0 255.255.255.0）"


msgid "Client Settings"
msgstr "客户端推送配置"

msgid "OpenVPN Client config file"
msgstr "OpenVPN 客户端配置文件"


msgid "Download .ovpn file"
msgstr "一键下载 .ovpn 文件"

msgid "If you are using IOS client, please download this .ovpn file and send it via QQ or Email to your IOS device"
msgstr "如果你使用的是 iOS 设备，你可以使用 QQ 或者邮件发送到自己的设备上用 OpenVPN 客户端打开导入"

msgid "Special Code"
msgstr "特殊代码"

msgid "(!)Special Code you know that add in to client .ovpn file"
msgstr "(!)特殊代码将自动合并到客户端的 .ovpn 配置文件中"

msgid "Set route 192.168.0.0 255.255.255.0 and dhcp-option DNS 192.168.0.1 base on your router"
msgstr "根据路由的实际LAN IP 修改 route 192.168.0.0 255.255.255.0 和 dhcp-option DNS 192.168.0.1 这两行"

msgid "OpenVPN status"
msgstr "OpenVPN 运行状态"

msgid "Running log"
msgstr "运行日志"

msgid "Login log"
msgstr "登陆日志"

msgid "user password verify"
msgstr "帐号密码验证"

msgid "Default: /etc/openvpn/server/checkpsw.sh via-env, leave it empty to disable"
msgstr "默认设置:/etc/openvpn/server/checkpsw.sh via-env,留空禁用"

msgid "script_security: to use with user and password"
msgstr "script_security配合帐号密码验证使用"

msgid "Default 3, leave it empty to disable"
msgstr "默认设置:3,留空禁用"

msgid "This option allows multiple clients to connect using the same certificate and key and assign different IP addresses"
msgstr "这个选项允许多个客户端使用相同的证书和密钥进行连接，并分配不同的 IP"

msgid "Allow clients to see each other, otherwise multiple clients can only access the server and cannot connect to each other"
msgstr "允许客户端之间相互可见，否则多个客户端只能看到服务器，而看不到彼此"

msgid "After this option is enabled, the client does not need cert and key. If this option is not enabled, cert and key and user password double verification are required."
msgstr "打开后客户端则不需要cert和key,不打开则需要cert和key以及帐号密码双重验证"

msgid "If you use user password verification only, remember to delete the key and cert."
msgstr "如果使用单独帐号密码验证,一定要记得删除key和cert内容"

msgid "Client code"
msgstr "客户端代码"

msgid "Here is the code that you want to add to the .ovpn file. If you use user password verification, you need to add auth-user-pass"
msgstr "想要加入到.ovpn文件里的代码,如果使用帐号密码验证则需要加入auth-user-pass"

msgid "User and password"
msgstr "帐号密码"

msgid "Each line contains a pair of user and password, separated by a space"
msgstr "每行一组帐号密码,帐号密码中间空格隔开"

msgid "compess use lzo"
msgstr "使用lzo"

msgid "Use the UserName provided by the client as the Common Name"
msgstr "使用客户端提供的UserName作为Common Name"

msgid "Authentication script"
msgstr "认证脚本"

msgid "user pass code"
msgstr "帐号密码"

msgid "OpenVPN Client Config"
msgstr "OpenVPN 客户端配置"

msgid "Delete config file"
msgstr "删除配置文件"

msgid "Delete conf"
msgstr "删除配置并停止服务"

msgid "Start Client Only Button"
msgstr "仅启动客户端"

msgid "each one code one line username first"
msgstr "第一行写用户名，第二行写密码，仅仅在客户端代码里加入auth-user-pass pass.txt才有效"

msgid "An easy config OpenVPN Client Web-UI"
msgstr "简单的OpenVPN客户端WEB界面"

msgid "Here is the code that you want to add to the .ovpn file. If you use user password verification, you need to add auth-user-pass pass.txt"
msgstr "目前仅仅支持openvpn的.ovpn格式作为客户端，在windows用文本方式打开.ovpn文件，粘贴到上面空白处，如果需要帐号密码验证你需要加入 auth-user-pass pass.txt到.ovpn文件。"

msgid "Clear the client configuration file, note: if you do not use the client mode, be sure to clear the configuration file! The start button in server mode will cause the server and client to start at the same time. If you only want to start the server, click this button."
msgstr "清除客户端配置文件，注意：如果不使用客户端模式的话务必清除配置文件！服务端模式的启动按钮会导致同时启动服务端和客户端，如果只想启动服务端，点击此按钮。"

msgid "Only start client mode. This button is different from the start button in server mode!"
msgstr "仅仅启动客户端模式。此按钮与服务端模式的启动按钮不同！"

msgid "Only stop client mode. This button is different from the stop button in server mode!"
msgstr "仅仅停用客户端模式。此按钮与服务端模式的停用按钮不同！同时禁止openvpn服务，禁止自启动。"

msgid "click save and apply below this page to write config to file"
msgstr "点击页面下方的保存应用后会写入到配置文件里"

msgid "Click Enable WAN port input data mode below, so that other machines can access this machine. You can also go to the firewall page to set it yourself."
msgstr "点击下方的启用WAN口输入数据模式，让别的机器可以访问本机。你也可以去防火墙页面自行设置。(非必要设置，不要重复点击一个按钮）"

msgid "Configuration for OpenVPN client instances. The instance name you provide becomes the UCI section name (e.g., 'client1' leads to `config openvpn 'client1'`)."
msgstr "OpenVPN 客户端实例的配置。您提供的实例名称将成为 UCI 部分名称（例如，'client1' 对应于 `config openvpn 'client1'`）。"

msgid "OpenVPN Client"
msgstr "OpenVPN 客户端"

msgid "OpenVPN Client Instances"
msgstr "OpenVPN 客户端实例"

msgid "Enter a unique identifier (e.g., client1, client2) when adding an instance. This identifier is used for the UCI section name and the corresponding .conf file."
msgstr "添加实例时输入唯一标识符（例如，client1、client2）。该标识符用于 UCI 部分名称和相应的 .conf 文件。"

msgid "Enable Instance"
msgstr "启用实例"

msgid "Auto-generated based on instance identifier"
msgstr "根据实例标识符自动生成"

msgid "Invalid instance identifier."
msgstr "无效的实例标识符。"

msgid "OpenVPN Configuration (.ovpn/.conf)"
msgstr "OpenVPN 配置 (.ovpn/.conf)"

msgid "Paste the content of the .ovpn or .conf file here. This will be saved to the path shown in 'Base Settings'."
msgstr "在此粘贴 .ovpn 或 .conf 文件的内容。将保存到“基本设置”中显示的路径。"

msgid "Cannot read file: Invalid instance identifier used for this section."
msgstr "无法读取文件：此部分使用的实例标识符无效。"

msgid "Authentication File Path"
msgstr "认证文件路径"

msgid "Enter the path for the authentication file (e.g., /etc/openvpn/password.txt)"
msgstr "输入认证文件的路径（例如，/etc/openvpn/password.txt）"

msgid "Authentication File Content"
msgstr "认证文件内容"

msgid "Enter the content of the authentication file (e.g., username on the first line, password on the second line). This will be saved to the path shown above."
msgstr "输入认证文件的内容（例如，第一行是用户名，第二行是密码）。将保存到上面显示的路径。"

msgid "Failed to restart OpenVPN service."
msgstr "重启 OpenVPN 服务失败。"

msgid "Removed config file: "
msgstr "已移除配置文件："

msgid "Error removing config file "
msgstr "移除配置文件时出错 "

msgid "Removed authentication file: "
msgstr "已移除认证文件："

msgid "Error removing authentication file "
msgstr "移除认证文件时出错 "

msgid "Base Settings "
msgstr "基本设置 "

msgid "OpenVPN Client Authentication "
msgstr "OpenVPN客户端认证账号密码 "

msgid "Configure authentication files for OpenVPN client instances. "
msgstr "给OpenVPN客户端配置账号密码文件 "

msgid "Config File Path "
msgstr "配置文件路径 "

msgid "Using LZO compression, it does not support versions above 2.5.X, does not support DCO; if your version number is greater than this version, select NO to disable it."
msgstr "使用LZO压缩，不支持2.5.X以上的版本，不支持DCO，如果你的版本号大于这个版本选择NO来禁用它"
